<resources>
    <!-- 
    	Russe.
    	бригитта шведская молитвы семь Отче наш
    	 brigitte de suede prière sept notre père
    	 католик бригитта шведская Семь отец Наш молитвы Христианская
    	 http://www.birgitt.ru/2/post/2012/06/27.html
    	 привет королева молитвы
    	 salut reine
    	 salve sainte reine 
    	 ПРИВЕТ, СВЯТАЯ КОРОЛЕВА 
    -->
    
    <!--<string name="validateDay">Проверка день</string>-->
    <string name="app_name">Семь Отче наш</string>
    <string name="validateAndGoUp">утверждать</string>
    <string name="_choice">выбор</string>
    <string name="_years">год(лет)</string>
    <string name="_months">месяц(ев)</string>
    <string name="_days">день(дней)</string>
    <string name="smallCandel">1 день</string>
    <string name="MediumCandel">1 месяц</string>
    <string name="BigCandel">1 год</string>
    <string name="startDate">начало</string>
            
    <string name="DataExport">Экспорт данных</string>
    <string name="MailOnly">Отправить только</string>
    <string name="MailAndPDF">Почта и PDF</string>
    <string name="MailAndTextFile">Почта и текстовых файлов</string>
    <string name="DeviceMemoryAndPDF">Файл PDF (памяти устройства)</string>
    <string name="DeviceMemoryAndTextFile">Текстовый файл (память устройства)</string>
    <string name="EXPORT">Экспорт</string>
    <string name="Return">возвращение</string>
    <string name="FileLocation">Локализация</string>
    <!-- Error messages -->
    <string name="NoSoftwareMail">Нет Программное обеспечение Почта.</string>
    <string name="FileWriteFailed">Файл записи не удалось.</string>
    <string name="ExternalFolderUnavailable">Внешний папка недоступна.</string>
    
    <string name="promises">
      <b>Семь молитв, святой Биргитты Шведской</b>
      \n
      Иисус объявил св. Бригитте, что во время Своих страданий принял на себя около шести тысяч ударов и пролил за нас  около 30000 капель Своей Драгоценной Крови, сказав также: "Знай, что Я желаю уделить пять следующих даров всем тем, кто будет на протяжении следующих 12 лет почитать мою Кровь, молясь семь раз "Отче наш" и семь раз "Радуйся, Мария" вместе с молитвами, которые Я тебе объявляю".
      Далее иисус перечислил святой те пять даров, которые Он обещал: 
      \n 
      1. не войдет в чистилище.\n
      2. в Царствии Небесном будет сопричтен мученикам, как проливший кровь за веру.\n
      3. может выбрать трех человек из своей семьи или трех других родственников, и Я одарю их всеми возможными Своими милостями.\n
      4. никто из членов семьи того, кто читает эти молитвы, в последующие четыре поколения не войдет в ад.\n
      5. будет знать время своей смерти за месяц до ее прихода.\n
      Если молящийся покинет этот мир до истечения 12 лет, Иисус обещал Бригитте, что он примет этого человека как прочитавшего молитвы все 12 лет и одарит всеми обещанными милостями. Если человек по какой-то причине пропустит молитву несколько дней, он может возместить ее чтением в другие дни.\n
	  Данная практика одобрена Конгрегацией "De Propaganda Fidei" и лично Папой Климентом XII.\n
    </string>
    
    <string name="priere">
        <h1><b><u>Вводная молитва.</u></b></h1>\n
    	Господи Иисусе, обращаю к Отцу эту Твою молитву, соединяя с ней всю ту любовь, которую ты несешь в Своем Сердце. Принеси эту молитву из моих уст в Свое Сердце. Сделай ее совершенной, чтобы она была такой же совершенной и выразила всю хвалу и радость Пресвятой Троице, как была совершенна Твоя молитва во время Твоего земного царствия. Пусть хвала и радость объемлют Твое святое Человеческое Естество и прославят Твои святые Раны и Твою святую Кровь, из них истекшую. Аминь. 
    	\n\n
    	
    	<h1><b>1.<u>Обрезание господне</u></b></h1>
    	\n\n
        <b>Отче наш</b>
        \n
        сущий на небесах, да святится имя Твое, да придет царствие Твое, да будет воля Твоя, на Земле и на Небесах ! Хлеб наш насущный дай нам сегодня, и оставь нам долги наши, как и мы оставляем должникам нашим. И не введи нас в искушение, но избави нас от лукавого.
        \n
        Аминь.
        \n\n
        <b>Радуйся, Мария</b>
        \n
        благодати полная! Господь с Тобою; благословенна Ты между женами, и благословен плод чрева Твоего Иисус. Святая Мария, Матерь Божия, молись о нас, грешных, ныне и в час смерти нашей.
        \n
        Аминь.
		\n\n
		Всемогущий и вечный Отче, через пречистые руки Матери Божьей и Святейшее Сердце Иисусово приношу Тебе первые раны, первую кровь и первую боль, которые Он пролил во искупление грехов моей юности и как защиту от первых смертных грехов всех людей, и особенно моих родственников по крови.

		\n\n
		<h1><b>2.<u>Моление в гефсиманском саду</u></b></h1>
    	\n\n
        <b>Отче наш</b>
        \n
        сущий на небесах, да святится имя Твое, да придет царствие Твое, да будет воля Твоя, на Земле и на Небесах ! Хлеб наш насущный дай нам сегодня, и оставь нам долги наши, как и мы оставляем должникам нашим. И не введи нас в искушение, но избави нас от лукавого.
        \n
        Аминь.
        \n\n
        <b>Радуйся, Мария</b>
        \n
        благодати полная! Господь с Тобою; благословенна Ты между женами, и благословен плод чрева Твоего Иисус. Святая Мария, Матерь Божия, молись о нас, грешных, ныне и в час смерти нашей.
        \n
        Аминь.
		\n\n
		Всемогущий и вечный Отче, через пречистые руки Матери Божьей и Святейшее Сердце Иисусово приношу Тебе ужасные муки Сердца Иисусова в Гефсиманском саду и приношу Тебе каждую каплю Его кровавого пота как жертву и искупление за все грехи моего сердца и грехи всех людей, как защиту против тех грехов и укрепление любви к Богу и ближнему. 

		\n\n
		<h1><b>3.<u>Бичевание иисуса</u></b></h1>
    	\n\n
        <b>Отче наш</b>
        \n
        сущий на небесах, да святится имя Твое, да придет царствие Твое, да будет воля Твоя, на Земле и на Небесах ! Хлеб наш насущный дай нам сегодня, и оставь нам долги наши, как и мы оставляем должникам нашим. И не введи нас в искушение, но избави нас от лукавого.
        \n
        Аминь.
        \n\n
        <b>Радуйся, Мария</b>
        \n
        благодати полная! Господь с Тобою; благословенна Ты между женами, и благословен плод чрева Твоего Иисус. Святая Мария, Матерь Божия, молись о нас, грешных, ныне и в час смерти нашей.
        \n
        Аминь.
		\n\n
		Всемогущий и вечный Отче, через пречистые руки Матери Божьей и Святейшее Сердце Иисусово приношу Тебе тысячу ударов, страшную боль и Драгоценнейшую Кровь Иисуса, которую Он пролил во время бичевания, как жертву и искупление за все мои телесные грехи и грехи всех людей, как защиту от тех грехов и для сохранение целомудрия и чистоты, особенно для моих родственников по крови. 

		\n\n
		<h1><b>4.<u>Коронование терновым венцом</u></b></h1>
    	\n\n
        <b>Отче наш</b>
        \n
        сущий на небесах, да святится имя Твое, да придет царствие Твое, да будет воля Твоя, на Земле и на Небесах ! Хлеб наш насущный дай нам сегодня, и оставь нам долги наши, как и мы оставляем должникам нашим. И не введи нас в искушение, но избави нас от лукавого.
        \n
        Аминь.
        \n\n
        <b>Радуйся, Мария</b>
        \n
        благодати полная! Господь с Тобою; благословенна Ты между женами, и благословен плод чрева Твоего Иисус. Святая Мария, Матерь Божия, молись о нас, грешных, ныне и в час смерти нашей.
        \n
        Аминь.
		\n\n
		Всемогущий и вечный Отче, через пречистые руки Матери Божьей и Святейшее Сердце Иисусово приношу Тебе Раны, боль и Пресвятую Кровь, истекшую из Иисусовой Главы, когда Он был коронован терновым венцом, как жертву и искупление за все мои духовные грехи и грехи всех людей, как защиту от тех грехов, и ради утверждения Царства Божия на земле.
		
		\n\n
		<h1><b>5.<u>Крестный путь</u></b></h1>
    	\n\n
        <b>Отче наш</b>
        \n
        сущий на небесах, да святится имя Твое, да придет царствие Твое, да будет воля Твоя, на Земле и на Небесах ! Хлеб наш насущный дай нам сегодня, и оставь нам долги наши, как и мы оставляем должникам нашим. И не введи нас в искушение, но избави нас от лукавого.
        \n
        Аминь.
        \n\n
        <b>Радуйся, Мария</b>
        \n
        благодати полная! Господь с Тобою; благословенна Ты между женами, и благословен плод чрева Твоего Иисус. Святая Мария, Матерь Божия, молись о нас, грешных, ныне и в час смерти нашей.
        \n
        Аминь.
		\n\n
		Всемогущий и вечный Отче, через пречистые руки Матери Божьей и Святейшее Сердце Иисусово приношу Тебе боль и терпение, которые Иисус проявил, неся Крест на Голгофу. Особенно жертвую Святую Рану на Его плечах и Драгоценную Кровь, которая из нее истекла, как жертву и искупление за мой грех пренебрежения Крестом и отказа от Креста своего, за грех небрежения заповедями Твоими, за другие грехи языка моего и грехи всех людей, как защиту от тех грехов и истинную любовь к Кресту Христову.

		\n\n
		<h1><b>6.<u>Распятие</u></b></h1>
    	\n\n
        <b>Отче наш</b>
        \n
        сущий на небесах, да святится имя Твое, да придет царствие Твое, да будет воля Твоя, на Земле и на Небесах ! Хлеб наш насущный дай нам сегодня, и оставь нам долги наши, как и мы оставляем должникам нашим. И не введи нас в искушение, но избави нас от лукавого.
        \n
        Аминь.
        \n\n
        <b>Радуйся, Мария</b>
        \n
        благодати полная! Господь с Тобою; благословенна Ты между женами, и благословен плод чрева Твоего Иисус. Святая Мария, Матерь Божия, молись о нас, грешных, ныне и в час смерти нашей.
        \n
        Аминь.
		\n\n
		Всемогущий и вечный Отче, через пречистые руки Матери Божьей и Святейшее Сердце Иисусово приношу Тебе Сына Твоего, распятого на Кресте, Его Раны на руках и ногах и Пресвятую Кровь, из них истекшую, Его совершенное послушнание воле Твоей, Его страшную боль Тела и души, Его драгоценную Смерть и бескровное обновление Его Святой Жертвы во всех Мессах, которые служатся на земле, как жертву и искупление за мои грехи и грехи всех людей, за больных, умирающих, священников и мирян, за Святейшего Отца, за обновление христианских семей, за единство веры, за нашу родину, за единство всех народов во Христе и Святой Церкви и за тех, кто пока находится вне Ее.

		\n\n
		<h1><b>7.<u>Рана святейшего сердца иисусова</u></b></h1>
    	\n\n
        <b>Отче наш</b>
        \n
        сущий на небесах, да святится имя Твое, да придет царствие Твое, да будет воля Твоя, на Земле и на Небесах ! Хлеб наш насущный дай нам сегодня, и оставь нам долги наши, как и мы оставляем должникам нашим. И не введи нас в искушение, но избави нас от лукавого.
        \n
        Аминь.
        \n\n
        <b>Радуйся, Мария</b>
        \n
        благодати полная! Господь с Тобою; благословенна Ты между женами, и благословен плод чрева Твоего Иисус. Святая Мария, Матерь Божия, молись о нас, грешных, ныне и в час смерти нашей.
        \n
        Аминь.
		\n\n
		Всемогущий и вечный Отче, прими Кровь и Воду, истекшие из Святейшего Сердца Иисусова, за нужды Святой Церкви и как жертву и искупление за грехи всех людей. Молим Тебя, будь нам благ и милосерден. Кровь Пресвятого Сердца Иисусова, очисти меня и всех моих братьев от всякого греха! Вода Пресвятого Сердца Иисусова, освободи меня от всякого заслуженного наказания за мои грехи и угаси пламя в чистилище для меня и для всех душ, там находящихся! Аминь.  

		\n\n
		<b><u>Славься Царица</u></b>
		\n
		Матерь милосердия жизнь, отрада и надежда наша, славься. К Тебе взываем в изгнании, чада Евы, к Тебе воздыхаем, стеная и плача в этой долине слёз. О Заступница наша! К нам устреми Твоего милосердия взоры И Иисуса, благословенный плод чрева Твоего яви нам после этого изгнания. О кротость, о милость, о отрада, Дева Мария
		\n
		- Молись за нас, Святая Богородица.
		\n
		- Да достойны будем Христовых обещаний.
		\n
		Аминь.
		\n\n
		</string>

</resources>